女人真係好犯賤

永遠女人都係記住上一任既差，分手有幾咁唔愉快，現任對佢幾撚好都冇用，日撚日都打電話黎喊
利申：現任係咁
我好撚辛苦呀

帽事 不要擔心

你咪重犯賤

yes
做仆街仔喇

佢唔愛你